大西北入黎幫拖！天水圍文宣暨支援TG谷

大西北入黎幫拖！天水圍文宣暨支援TG谷

谷主有同其他大西北谷合作 ！

話比全香港知 天水圍唔係悲情城市！唔係全部都腥港人

我地都可以遍地開花！光復香港！時代革命！
希望天水圍手足入黎支援

感謝各位為香港出一點綿力🙏🏻

香港人加油！

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安夫履革
港國兒女 爾汝天命

Push

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰